---
number: 269
identifier: 267.-impresora-3-danecdotas
title: Impresora 3D y anécdotas
subject:
- Creality
- CR-6 SE
- Impresora
- 3D
- Primeros Pasos
- PLA
- Anécdotas
- D.N.I.
- Papá Friki
downloads: 1751
filename: 267.Impresora3DAnecdotas.mp3
datetime: 2022-12-28T07:07:30Z
version: 1
size: 9766282
length: 540
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento nuestra primera impresión en 3D y un par de anécdotas del D.N.I.
slug: impresora-3d-y-anecdotas
---
Buenas muchachada hoy os cuento nuestra primera impresión en 3D y un par de anécdotas del D.N.I..

Charlando con... un trabajador de Michelin

[https://anchor.fm/alberto5757/episodes/CC-Trabajador-de-Michelin-e1roubb](https://spotifyanchor-web.app.link/e/k9j9bD5m1ub)

Los métodos de contacto:

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Linktr.ee: [https://linktr.ee/papa\_friki](https://linktr.ee/papa_friki)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)